頭先同個女仔傾日本旅遊經,傾得好開心

好耐都冇試過,真係有d心動,佢好有心機教我點去玩添。

fb突然就某標題傾開計姐

聖誕真係易心動🙊🙈

同我傾吧啦

絲打都鐘意旅行?

人地好似有男友,ff下算了

常常自己一個去

去邊度玩?

星馬 泰 日 台 北上

台灣之外都去過